邊間高質salon 你地平時去開?

好似銅鑼灣, 觀塘好多salon, barber鋪興起
但邊一間你地會成日去又可以推介下?